集思廣益：聽講TVB係主流媒體，如果TVB拍唔到嘢會點？

TVB傳播訊息真係好重要！
除咗有時市民唔覺意係TVB記者身邊不繼重覆咁大聲講出咗自己心底話（例如無線新聞是是但但）
仲有咩可能性會我睇唔到TVB？
利申：好想日日睇TVB讚林鄭，求下你哋唔好令我睇唔到

佢地好撚多記者 未必搞得晒
如果搞佢地 cam對住示威者搞事 會俾好大個位人入
搞記者後果同黑警一樣

V煞都有佔電視台

我 Respect 攝影師既
不過剪片果個就控制唔到啦

剪片果個應該係最高人工

導演 編劇都撈埋 剪到顛倒是非黑白